反五毛人士喜訊，五毛狗關愛鳩被Bam.

好似係，條五毛狗平時24小時on line推含撚投奶共post, 同埋24小時推本人d貼，依家成日無上過連登，應該被bam鳥。

開香檳.jpg

五毛狗勢力被減弱了。

多行不義必自斃，關愛鳩五毛狗食屎啦。

有請小鳳姐

咩事?搵我?

我都話左，你條五毛兩分鍾就推我貼啦。

五毛?證據呢？
泛民打手

唔入嚟又話我bam咗
入嚟又話推post
泛民打手思覺失調?

又係關愛鳩貼，咁快就被移左過㴝，而關愛鳩又立即出現，謎底已經打開了，關愛鳩同連尼主關係非淺。

你條五毛狗成日推含撚投奶共貼，你唔係五毛狗唔通係獨派咩死五毛狗。

我都覺得係，佢覺得有存在感。

好黑暗

唔怪得關愛鳩放人金剛棒，不斷推別人舊貼洗牌都無事，完來真係咁黑暗架。

咁撚黑暗，返膠登算啦

係呀好黑暗㗎，咪撚上吖，返屋企飲奶啦
點黑暗都唔夠泛民維穩想打壓本土派咁黑暗

好, 你再喺連登留言就冚家剷

其實呢 要分真假五毛好簡單

邊個唔敢打下面呢一句 邊個就係鬼
唔駛認同架 打就分到
天滅中共 法輪大法好

你想我走，我就係要番係度屌你老母，得閒上㴝撚下你隻五毛狗囉。

天滅中共都ok,但點解要法輪大法好？

關愛鳩呢條五毛狗真係唔敢講呀。

五毛狗關愛鳩真係潛水。

五毛證據呢?有人信咩？支持本土就係五毛呀？泛民打手
係你自己話要走咋冚家剷

天滅中共
泛民打手,
你支唔支持香港獨立?

我就支持香港獨立
唔知泛民打手未來撚啊廢點睇

你冇改錯名
你真係廢

自認食屎狗

講下就係咩小學雞

冇用過淘寶喎
不嬲唔贊成人用

證據呢五毛?

你開post宣揚大中華理念已經係五毛所為

我一向都話支持任何非奶共人士囉，非奶共人士當然唔包括你呢條五毛狗碌撚打手啦。

關愛鳩條五毛狗，做得五毛就梗係食屎狗㴝啦。